傻佬集中型

玻璃心唔好入

型佬集中營啊喂